[公投] 一句到尾 聽日宣唔宣布成立臨時政府?

正皮=Yes
負皮=No
三五毛死開

推

推#dislike

未準備好 人都無
但係長期應該要有

認同既 但實在好難得依家係全世界焦點 唔想大家放過依個機會

到左2047就molamola

玩完膠未
你真係當自己黎元洪？

on9仔

每日倒數緊

慳返啲位推聽日抗爭啲認真po好過

真心非假膠

唔認同 依家就係有全世界睇住我地